Описати своїми словами навіщо потрібні функції у програмуванні.
Функции нужны для использование блока прогрыммы много раз, чтобы избежать повторений, тем самым укомплектовать сам код. Так же функции можно вызывать много раз, где это нужно.
Описати своїми словами, навіщо у функцію передавати аргумент.
Аргументы в функции нужны для вычисления результата значений передаваемой переменной.
Що таке оператор return та як він працює всередині функції?
Оператор return возвращает данные из функции.
